President Harris

自己起間幼稚園玩好過啦
俾個痴線女人做班美國人可能先會醒